今日收市前唔走既人都係勇者

歐盟又想一齊屌鳩中國，美國d 科技股仲瀨緊屎，金正恩係中國唔知又會搞d咩,一陣話唔去美國繼續核武真係仗都有得打

驚？
你就輸一世

可能亞耶救市

尋日臨尾跌700 如果聽日星期一外國出事星期二開市

無謂為咗做勇者搞到屍都冇啊

正股都走哂 有幾隻個價睇落好低都唔敢入

四日風險太大
侵爺一個Twitter post就改變世界

點解侵侵封個女星口好似無乜影響，美國總統會唔會因為人品被拉下台

復活節
侵爺擺好張枱等全世界復活

究竟係引人入貨收市插水定真係又唔跌呢？？

等我地一齊睇落去

一定係直指四幻

金正恩講六年
打未呀

一股不留

熊過夜！

別人恐懼時我貪婪

有人入緊貨 真係貪到呢

唔貪唔博
你不如成副身家儲定期

市場會懲罰你

北韓局勢降溫